抽水角度黎講今季足壇都算史無前例

拜：柒上半季
多：柒下半季
皇：無左阿朗由頭恥笑到尾 歐聯被阿反cup
鏝：歐聯vs 熱
利：最高分亞軍
車：沙sir 舒服
獌： so b
阿：輸到要靠歐霸打歐聯
蛆：一億買阿朗但得意甲
PSG: 歐聯被柒頭獌反cup
疤：連最穩的疤都被利反cup到

宣佈食開花生抽開水的連登仔今季大獲全勝

利 英超亞軍 歐聯亞軍

最穩陣嘅疤
依幾年歐聯你訓左冇睇咩

佢邊有講錯，
最穩陣嘅笑匠

美斯只係想將歡笑帶比大家
有冇冠都唔緊要啦